De boeken werden van de meest uiteenlopende aard--geschiedenis, geografie, politiek, politieke economie, botanie, geologie, wet - die allemaal betrekking hebben op Engeland en Engelse leven en gewoonten en omgangsvormen.
Er waren zelfs zulke boekjes van de London directory, de 'rode' en 'blauwe' boeken, Whitaker's almanak, de landmacht en marine lijsten en--ludiekere actie crisisinterventies my heart to see it--De Wet lijst.
Terwijl ik keek naar de boeken, opende de deur en de telling ingevoerd.
Hij sprak zijn waardering uit voor mij in een stevig en hoopte dat ik had een goede nachtrust.
Vervolgens ging hij op:-- "Ik ben blij dat u uw weg gevonden in ben, want ik weet zeker dat er heel veel zal interesseren.
